28歲男援交金髮妖嬌女 爽完驚呆「她可當我媽」

嘉義市警局北門派出所巡佐陳建祿、警員蔡佳汶日前至嘉義市西區某間旅社查緝色情，當場查獲50歲的蔡姓賣淫女子與28歲的魏姓未婚嫖客，將2人帶回派出所偵辦，魏男事後才知道蔡女大他22歲，當場傻住說：「她可以當我媽了。」

警方表示，近日網路巡邏發現有人發文並在通訊軟體內，向不特定人傳達色情交易之訊息，警方掌握交易的訊息和相關地點，日前至旅社執行臨檢，當場查獲一男一女剛從事完性交易，並且於垃圾桶內查獲保險套等證物。

警方指出，蔡姓女子（50歲）涉嫌以網路引誘、媒介、暗示性交易的訊息來吸引人從事性交易，於去年11月底至嘉義市某家旅社長期租房當賣淫的地點。

警方表示，蔡女為提高知名度和客源，利用通訊軟體微信等通路四處張貼相關色情交易訊息，並在知名論壇上發文，詳細提供照片、以每節40分鐘收費2千元價格和服務內容，吸引嫖客上門。

遭警方查獲後，蔡女含淚說，因家庭經濟因素才會從事性交易，感到相當懊悔。

警方形容，蔡女長相非常清秀，臉上和頸部沒有一點細紋，染一頭咖啡金的長髮，身材標緻，乍看像一位妙齡女子。

警方調查，居住北部的28歲嫖客魏姓男子從事服務業，到嘉義出差時一時興起，經由通訊軟體聯絡上蔡女，蔡女保養得宜，看不出大他22歲，遭警查獲後才知道年齡已可以當他媽了。全案依違反兒童及少年性剝削法及社會秩序維護法函送法辦。（李宗祐／嘉義報導）

其實靚女既話，年齡有乜所謂?? 35-55我都岩

55路